原來肥都可以好靚！

屌你老母 嗰日條仔播出來 叫我聽 我好想打7佢